「劇本預測」捉到個幾個刀手之後會係佢屋企搜到啲咩？

連登帳號
曾經like過港獨組織嘅facebook帳號
豬咀手套索帶
蘋果日報
所謂毒品/止痛藥/大麻成分精油
刀/家用刀
汽油彈/玻璃樽加毛巾
仲有冇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

等離子激光炮

tatp?

上次已經足以炸毀客機份量

反送中標語

美金
城邦論

聖經 十字架
順便清算埋耶穌

話時話，咩進度？

美金呢個似
又想spin落美國佬

可能搵到哂Gphone 周庭 岺子傑 陳浩天 譚文豪 區諾軒
案中主腦一網打盡

十月續審
辯方韓尚志大律師為被告申請保釋，並透露被告一個多月前離職，前任機場物流公司人力資源部門，月入一萬九千元。辯方認為指控薄弱和不合常理，並質疑涉案爆炸品是否確實為TATP。辯方根據資料提出，每二百八十克的TATP足以炸毀一架客機，而現場所引爆的TATP約有一公斤半，但在後樓梯引爆時只熏黑了牆身。辯方認為控方所依賴警方爆炸品處理科的消息未必可靠。

辯方續指，在單位所搜獲的天拿水和鏹水並不是奇怪的物品，天拿水常用於洗甲用途，而鏹水則常用於通渠。辯方又提醒法庭不能假設被告是知道或擁有單位內的物品，或被告是唯一一個可進入單位的人。被告的護照已被沒收，他亦沒有回鄉證，提出分別以現金人事各一萬元申請保釋，惟裁判官拒絕

iphone手機裝有telegram並加入針對狗隻既群組

電話簿有呢幾條友嘅電話就足夠入你

oh i see.... 十月續審
thanks

加多一個
何韻詩大碟

我覺得會直接出大絕
「係以往既示威場合經常出現」

屋企d錢

一疊美金

核彈、刀、筆 、葛

萬事小心

美/英國旗

好可能有印老豆搵仔嘅料出黎
之後話計劃左好耐

仲有遮

一頂解放軍帽

LASER GUN

機場鬼故，銅鑼灣鬼故。而家仲要休班警員鬼故。唔𨳒佢以為無人知。中聯辦真係蠢七到一個點。

十字弓, 起步鎗, 煙餅, 汽鎗, 汽油彈, 火藥推動既釘鎗等等今日記者會出現既野

中聯辦/江派餘孽目的都係影響習派統治啫

中硬

美國國旗

留名等莊家開盤 準備all in

連登帳號咭

雷射筆槍

汽油彈

泛民議員聯絡電話號碼

現金

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

長遮 水樽 等等攻擊性武器

美金
光復香港標語
汽油彈材料

大聲公

香港獨立旗幟、五大訴求標語、老豆搵仔紀念冊

唔會捉到人 因為俾唔起安全費

突擊自由高達一部
由外國勢力提供外星科技

大量現金
染血嘅刀